香港究竟發生乜撚野事

D空氣濁到

屯門啲空氣真係好差

屌你老母真係

霧霾太猖狂 不散 都看不清前方

吹北風+颱風前夕

之前天鴿嚟之前都係咁

好辛苦 呼吸好攰

又打風？